點様升做vip 會員

介面搵唔到既

應該未有

成撚日唔小心按到廣告 有時d廣告仲慢過個post出 我又唔小心按落去我就黎爆炸